# Introduction

# Gantt (Répartition des tâches)

# Méthodes de mesure et algorithmes

 Historique des recherches effectuées pour mesurer la consommation des algorithmes
 Présentation des algorithmes sélectionnées pour mesurer la consommation.
 
# Architecture et Implémentation du logiciel

Diagramme de classe (fil directeur)
 
## Structure de GreenML

## Pré-traitement des jeux de données


# Déploiement

## Réflexion sur la manière de déployer

## Déploiement actuel

# Analyse des résultats

...

# Conclusion
 
 
